[集思廣益] 求膠 一人一句小學雞造句

一人一句小學雞造句
1) 與其......不如......
2) 因為......所以......

唔膠唔收貨

因為冇人覆樓主，所以我係第一個人覆樓主

與其恥笑別人，不知檢討自己

與期因為不如所以

與其回post不如由佢沉

不如我地....

零分🌝
不如我地乜呢

做愛囉.jpg

因為今天紅雨，所以不用上課，十分開心。